暴動過後，恆指...

上升

香港多幾次暴動，應該能重上3萬點。

Push